有冇人知polyu幾時派N手飯，等到心酸

我仲未有offer 依舊係application being considered

我連報都錯過埋 撞正趕project ，趕完先知完左
btw good luck願offer神保佑你

Thx you 🙇🏻‍♂️
希望讀到咁就可以氹下啊媽開心

報咗咩program

n-1手飯之後

Shipping?

ies/pdm

用OSRS入啦